今日係樓主生日

入嚟同樓主講聲生日快樂
樓主祝你同你身邊嘅人身體健康無病無痛

巴打生日快樂！

生日快樂

b]生日快樂，福如東海，壽比南山，永存萬世，歲歲不休[/b]

HB

OKAY!

Ryan Gosling
樓主生日快樂

HBHB

可唔可以幫你含

hbd

唔係喎

Hbd xp

生日快樂牙清

睇到好尷尬

靚仔 生日快樂

樓主萬歲

今日你生日, 我幫你含, OK?

生日快樂🎂

hb

生日快樂啊

快樂生日